Xpro3 定X100V

想有部旁軸玩街拍，直出jpg 可以玩菲林filter 色，諗黎諗去都係呢兩部，求唔同意見，謝謝

睇你23mm岩唔岩囉

睇你換唔換鏡同有無錢
個人認為x100v fix 死咗支鏡變相玩一排就會悶

睇你啱唔啱x100v個焦距/光圈/鏡頭 同埋有無多部可換鏡相機

我自己本身有部FF機
對我嚟講街拍相講求方便 可以日日帶出去
同我鍾意影35/50 equivalent嘅焦距
所以我長期袋住部x100f係身 最多加個teleconverter
如果我想影其他野/其他焦距我會轉FF機
所以比我揀會揀X100V多過xpro3

如果你要揀嘅係你唯一一部機
我會建議揀xpro3

x pro3仲係貴，而且佢個mon太on9,接受唔到

Rx1rii

你識唔識㗎....買pro3就係貪佢夠mon夠騎呢

諗緊Leica Q2定X100V好...
Q2好似都幾大部
(已有X-T3同X-Pro3)

多謝師兄，本身有medium format 同埋FF, 純粹想有部專影街拍

唔同焦距喎
睇自己鍾意28定35

咁x100v啦
玩多套系統貪過癮咩

唯一唔好係冇得玩手動鏡同冇對焦尺

正確嚟講係無得玩其他鏡
但真係好方便

旁軸手動鏡就玩返Leica啦

師兄我都同你有一樣煩惱 xpro 3 vs x100v
自己本身有用開Leica 同 Sony , 純粹想試下fuji色
一心諗住買x100V, 但拎過上手好快就知其實xpro3好玩啲

因為多制同埋個mon?

有無人知邊個app/邊個filter可以整到最似classic netgative d色出黎？

自己係lightroom調啦

gr3

你鍾唔鍾意23mm先？
仲可以加安全套組合變其他焦段
比你想像中更彈性
除非你要玩好多唔同鏡頭
否則100V夠用

Xpro3 個mon真係幾奇怪
你真係錢太多
又想玩吓啲三廠鏡
先考慮XPro3

或者去買XPro2 影像質素分別唔係咁大

23mm? X100V 乜唔係 APS-C焦距乘1.5倍，即實際35mm咩？

街拍點都x100v方便，xpro3有啲兩頭唔到岸feel, 價錢貴，手感差個mon又on9
想換鏡我會揀t30, 拍片就xt200

要玩呢樣我不如真係玩菲林機

係等效大約35

認真做紀實攝影師就X-PRO3
如果業餘就X100V